唔知未來女朋友bb👼🏻會唔會凍親呢😭

巧擔針

我無事啊

唯有買返對手套俾佢保暖啦

幻想世界既氣溫係由你控制

我唔要有jj嘅bb

🍤🍤🍤

佢凍死左啦

我哋可以領養無jj嘅bb㗎

我同佢扑緊野 佢而家全身㷫烚烚 放心

啋～

搵食行遠啲死基佬

我幾時幫你打緊飛機自己都唔知

Bbbbbbbb

想嘔

發神經

搵啲羊水養住佢